{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039404",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23972",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 신정동 그랜드"
    },
    "text": "宿泊施設は計33室の客室を保有しています。 韓国語対応の案内サービスを提供しています。 会員特典であるヤノルジャのオンシーズン及び特定日、祝日(前日含む)には料金が変わることがあります。 訪問者のレビューによると、多くのお客様が清潔で快適な環境を称賛し、社長の親切さと配慮も印象的でした。 ネットフリックスサービスと空気清浄機も提供され、便利な宿泊のために用意されています。 しかし、一部のお客様はバスルームの匂いについて残念な気持ちを表現しました。 位置と価格の面で満足感を感じ、全般的に価格対比優れたコスパを備えた宿としてお勧めします。 予約はヤノルジャアプリを通じて行うことができ、空き客室情報を提供する傾向があり、価格対比満足度も良好です。 ただ、清掃状態に不満なお客様も存在し、改善が必要に見えます。 防音が足りないという残念さもありますが、静かで清潔な環境は疲れを取るのに良いという評価もあります。 また、全客室には空気清浄機とSKマジックウォッシュレットが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の数はいくつですか？",
            "answer": "宿泊施設は計33室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "案内サービスはどの言語に対応していますか？",
            "answer": "韓国語対応の案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "料金はいつ変動しますか？",
            "answer": "会員特典であるヤノルジャのオンシーズン及び特定日、祝日(前日含む)には料金が変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューでは何が称賛されていますか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、多くのお客様が清潔で快適な環境を称賛し、社長の親切さと配慮も印象的でした。"
        },
        {
            "question": "提供されているサービスは何ですか？",
            "answer": "ネットフリックスサービスと空気清浄機も提供され、便利な宿泊のために用意されています。"
        },
        {
            "question": "バスルームの匂いについて何が言及されていますか？",
            "answer": "一部のお客様はバスルームの匂いについて残念な気持ちを表現しました。"
        },
        {
            "question": "どのような評価がありますか？",
            "answer": "位置と価格の面で満足感を感じ、全般的に価格対比優れたコスパを備えた宿としてお勧めします。"
        },
        {
            "question": "予約はどのように行いますか？",
            "answer": "予約はヤノルジャアプリを通じて行うことができ、空き客室情報を提供する傾向があり、価格対比満足度も良好です。"
        },
        {
            "question": "清掃状態についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "ただ、清掃状態に不満なお客様も存在し、改善が必要に見えます。"
        },
        {
            "question": "どのような環境が提供されていますか？",
            "answer": "防音が足りないという残念さもありますが、静かで清潔な環境は疲れを取るのに良いという評価もあります。また、全客室には空気清浄機とSKマジックウォッシュレットが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 444
    }
}